# README #

vous trouverez ici les sources nécessaires pour les TP distribués en cours

préroquis:
voici mes besoins pour les TP qualité logicielle (les mêmes que l'année dernière !). Il faudrait que soient installés sur les machines :
* php / phpunit
* npm
* git
* java


lancer les testes unitaires: phpunit tests/PoneysTest.php --color

pour watch:
grunt watch
